Title: Che culo! Lavori in casa!
Date: 2008-05-26
Category: altro
Slug: che-culo-lavori-in-casa
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sicuramente lavorare in casa attaccato ad un computer sembra essere una grande fortuna, niente code in autostrada o sulla tangenziale, niente sbattimenti a svegliarsi al mattino per prendere il treno, pausa caffè[...]

Sicuramente lavorare in casa attaccato ad un computer sembra essere una grande fortuna, niente code in autostrada o sulla tangenziale, niente sbattimenti a svegliarsi al mattino per prendere il treno, pausa caffè semplice e veloce.


 Si, sembra veramente una favola.


 Ma la casa deve essere grande e la stanza dove metti l'ufficio deve essere solo per quello e soprattutto ti ci devi chiudere dentro.


 Cambio casa.


